屌你老母 推爆呢條黑警蝦小妹妹嘅片呀 急求文宣呀

個小妹妹PANICK緊呀
會死人架
要first aider擁入懷裡先少少平伏到咋

想問打個電話有幾阻到狗？
維護第四權有幾obstructing？
一班大男人圍埋出手出口咁恰個細路女？？

因為外國記者獨家影到
所以回響未有咁大
除咗除褲嗰件痛心嘅事
呢單都要有請文宣組煲大佢
仲有假如有民間記者會
都要提到叫班黑警嘅處事手法
係毫無同情心
今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心
黑警你老婆塊閪皮畀萬人垂涎呀

簡直離哂大嫂
黑警死全家
光復香港 時代革命

推到文宣組見到

推到民間記者會見到

推到記者提問垃圾PPRB

撳入去睇片
作為有血性嘅你有咩感想？

推

黑警死全家

黑警跟本連個講野口吻都摟屌，公僕係人民既僕人，識唔識咩叫禮貌？毅進仔

Sad，Panic Attack。好辛苦的

有本地記者另一角度紀錄呢件事

黑警死全家

好多中國網軍係到洗白

食撚屎屌你

推撚爆佢！

黑警屌你老母臭閪

連幫黑警講好說話嘅人都不得好死

pish

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

屌你老母連電話都唔俾人打

香港警察
集體自殺

屌你老母死黑警 好撚期待有麻包袋

支持香港警察，呑槍自殺

Cls

無事就好

真係要推

推

黑警一定要死全家

屌....

唔係記者攬住咩？

[緊急][討論][置頂]連登係咪慢慢走緊向獨裁之路？？？

身為男人，究竟要幾賤，先可以對個16歲女仔講呢堆野

26分鐘開始睇
影到黑警點兇個女仔

黑警真係無撚用，幾十個男人圍個女仔

黑警屌你老母

呢個真係好心噏。。。

屌爆晒黑警！！

班狗仲叫人唔好扮野
屌

點解要用當眾脫褲暴露下陰的方式羞辱被捕香港女子? 香港開埠以來未見過。
作為人母既我好心痛

死全家

推 好心痛

Push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

祝驚嫂個個俾人送去做慰安婦

皇天擊殺 天誅黑狗

Up

推爆黑警臭閪
Panick attack呀

尋晚立場 黃大仙直播 第4 既 26/27分鐘開始都有拍攝到

條垃圾為幾個臭錢做狗 同我係到講大道理？

好心痛 要還返比黑警仔女

推啊

推 黑警死全家

好撚嬲

啲狗係咪冇仔女 又冇老母完全冇人性可言

first aider攬住妹妹個畫面好有愛
btw 黑警死全家

push

巴打講得啱 班黑警叫得曱甴多 開始dehumanize我地
屌你呢個女仔一睇就唔係衝果啲 都咁撚樣
佢地已經分唔到勇武什至街坊
佢地帶咗頭盔收咗証企前面就係敵人

我嬲撚到著煙

唉！好撚心痛！
仲話人扮嘢！
一睇就知係真啦！

你老母班死黑警淨係識恰細路 女人

屌 班毅進仔係咪連panic attack都唔識呀？

成班男人恰女仔

屌你老母 狗都不如

痴線

仆街狗

推 有冇人知個妹妹依家點

成班死狗

運動成功之時 就係要逐隻黑警逐一清算 邊個再話警察都有好人既 唔該睇下呢d片

可以廣傳呢條

班黑警知唔知醜字點寫

push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推上國際俾兒童保護組織

保持憤怒

唔信你班狗呀 屌你老母！！

仆街死差佬

小妹妹加油呀唔好放棄

屌你老母死警犬

好想保護佢,比佢地拉埋一份唔忍心見到佢自己一個

黑警死全家！！

睇到一半唔敢睇落去

林鄭立即停止罷工
林鄭立即暫定軍治香港
反對警察濫權
反對性暴力

有冇人認識呢個妹妹？
佢本身有冇患有任何心理疾病？恐慌症發作真係會死人

有冇人聯絡到呢位妹妹既屋企人或者朋友？

有無人性 仲要趕拍片個鬼佬走

個妹妹heart rate由180上到19幾
Bp下壓跌到得返～50
Panic attack 全身震晒 啲警淨係識兇佢逼佢除豬咀
要求左三四次要入院 啲警唔肯
夾硬夾左佢返警局唔比佢入院call白車

完場個時 嬲 到 喊

黑警

屌你老母死黑警

推!!

建長城的人最後也得死
黑警睇路
推

睇到好心痛

推到全部人都睇到

班黑警正仆街 根本欺善怕惡

好撚心痛同時又好撚嬲

唔撚係男人

小妹妹已經panic到咁樣，班黑警都繼續可以肆無忌憚咁嚇個妹妹
Panic attack發作可以好嚴重㗎

黑警死全家絕對係應份
唔抵可憐

屌佢老母 死黑警

咁多人圍住都走唔到啦 仲要兇人

PUSH

推比文宣睇

好嬲

16歲⋯

屌你老母睇到想喊
個女仔好撚細個架咋屌你地班人渣
欺善怕惡，專恰老弱婦孺

屌 黑警又想強姦非禮

真係痴鳩線
一個16歲女仔點承受到呢種壓力